RTHK: 反修例人士主動搬走路障物資清理垃圾 夏慤道全線重開

部分留守金鐘夏慤道的反對修訂《逃犯條例》示威者，早上11時前轉往政總、立法會對出的添美道、立法會示威區及添馬公園一帶繼續聚集，警方其後重新開通夏慤道所有行車線。

有反修例人士主動搬走路障同物資，又清理留下的垃圾。有贊成轉移陣地的示威者說，留守夏慤道的目的並非為了佔路，同時不想影響民生，因此贊成轉移其他地方，但強調並非撤退，重申政府必須撤回修例。

但亦有示威者不認同，認為留守者氣勢好，佔據一條馬路影響亦不大。

香港人真係好可愛

"主動"
呢個 title 好

兄弟爬山

係時候商討下幾時行動再度升級

但亦有示威者不認同，認為留守者氣勢好，佔據一條馬路影響亦不大。

始終有少數人擺脫唔到兩革時嘅做法

港台幫到盡啦

rthk

驚慌想出陰招fuck

CCTVB都有提係示威者自行撒走

Rthk 香港良心
點幫到佢地(聽聞被打壓得好犀利

呢個舉動好高質
贏埋民心

主動 =/= 自行

cctvb狗隊必須永遠受到優待
當晚用強光係凌晨3 點打側射住
果班比警察係大街搜緊身嘅學生

自由? 私隱? 中立?

而家仲要收埋自己台個logo ?